將軍澳阻膠保護廢老 導致手足被捕

阻人還擊正仆街

9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

［被捕學生資料］
黃LingU係學生 已經知道叫咩名 學校做緊野
紅杉都係LingU 讀Psycho 住元朗橫洲
18:45係東涌富東天橋被拉
應該帶咗去長沙灣警署

狗車冧巴 AM7035
捉佢狗膊頭冧巴 56680

帶無人識佢地！！
知唔知紅杉女仔叫咩名！！
知道麻煩通知LingU學生會！！！

紅杉女仔未知叫咩名啊！！
紅杉女仔未知叫咩名啊！！
紅杉女仔未知叫咩名啊！！

利申：
已通知嶺南大學學生會 佢地做緊野
無搵星火因為唔知紅衫女仔叫咩名

推

圖呢

屌你老母日日係度post
之前已經見到有人話你知紅衫叫乜名
仲post乜撚嘢

阻膠咁偉大，又唔見阻黑警拉人

我吊反你老母啊
邊撚到日日po我淨係佢地比人拉個晚po
出一兩個po撚搵到人啊

同埋到依家都未有紅杉名啊 有名戈個係黃杉
你見到不如你同我講聲？
我真係見唔到

依家幫被捕人士手都要比人屌